是靚晚 炸蝦角

好味阿

蝦師

又炸

蝦角c

炸蝦師

早食屎

早食C

熱氣師

氣炸師

快手師

好味師

早食師

上面成班都係痴線佬

觀塘

痴線咁快手

哈哈哈

頭香師

上面個班畀啲新意好唔好？

又炸師

正呀....飲茶一定叫

印仔究竟有幾肥 日撚日食咁多垃圾食物

唔食菜便秘師

粒睪丸c唔c伏

C唔C伏?

佢鳩噏自稱200磅肥仔

超鍾意，邊到仲有得食炸蝦角？
（我知黑心皇宮有，但不了）

又唔食菜

200KG

食咁多垃圾野 都唔撚中和
到時乜師都冇得做呀

200cm 200kg 標準師

五點半食師

印仔粉師

外賣?
媽煮咩呀

佢懶
無煮

邊夠飽

外賣都食炸嘢

久遺

典解可以咁早收工

Where

觀塘

師師

有米青

蝦蝦師

飲茶師

晚餐少吃

早收工師

又無菜

新意思

細食師

夠唔夠飽

是

真係成日食炸嘢 你平日要飲幾多涼茶先頂到唔生飛滋

油炸師
餃子就餃子 蝦你老母

食咁多煎炸野小心身體

藍色個pat雀屎黎架？

味道如何

可以，但係打開盒藍色嚇親朕

外賣師
老母偷懶師

Simple.

碟豆花黎啫

點解唔形容下個味道

咁早食晚餐

包點料理？間野幾抵